要立即全力貼牆，派傳單，宣傳，重有十點大叫

如果咁都谷唔到百萬人出來，唔好叫香港人了

重有十點大叫做宣傳

推

十點大叫啊

我要聽到你地把聲

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy